有冇巴打想操下體能

矮撚加瘦撚 高就無得點高架啦
唯有操下大隻 但係自己操又好無動力
而且小弟新手 咩都唔識如果可以指點下細佬就最好
細佬住屯門

元朗留名

矮仔唔好亂操肌 一陣變左粒波就返唔到轉頭 肥矮都仲有得話減肥 大隻左就返唔到轉頭 小心操到走火入魔呀巴打

都好過我而家成條柴咁

留名

有興趣？

操體能同練大隻兩樣嘢黎

唔係諗住季候鳥一季可以操到入比賽啊

係

Gay Post

咁撚易大隻咩

一樣想操 矮撚
元朗

操體能 我體能差 游緊水練緊

操下體

你係想操體能定練大隻

想互操 pmpm

正廢柴, 又話想去做, 又要話冇動力去做, 咁即係想唔想做,

真係有心既就做左啦, 係咁幫自己搵藉口去推,

呢啲鳩吹搵伴PO 到最後都係冇左件事, 或者不歡而散,

繼續發下夢自己會好體能, 會大隻啦

我有
都係屯門撚

淨係操到張家輝咁都要起碼2年啦
仲要人地有專業教練長期傍住
以家d人係咪無知到咁

有興趣就tg我
albert_ctx

上水撚 留名

Topic操體能，內容講操大隻

做咩咁執著
操體能時或多或少都會大隻左架嘛
同埋其實我2樣都想架

因為train法唔同